意大利《晚郵報》眾籌廣告刊出！

張張唔同 班巴打真係好勁

推

molto bene

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

四日
咁多份報章
唔同嘅排版
唔同語言法規
你哋真係好犀利好犀利好犀利

多謝晒

push

Support

強

有無實體圖

好勁意大利文